屎萊母出左聲未

好擔心

？.？ 奶共屎？ 未死咩？

未死咩佢？

牙屎準備緊星期六做大野 大家俾d時間佢